日出康城7期盤中伏

中國建築有個喺康城7期發現有工人由武漢翻嚟，條友而家唔肯走，總公司又㩒住唔俾人知

利申借朋友ac

7期好似係中海？

香港人同蝗民一撚樣
有咩就鍾意欺上瞞下
搞成咁 香港D商家僱主好撚大責任

搵議員、勞工處、入境處、衛生署

報蘋果啦屌

難怪咁多本土感染，個個都瞞，唔去隔離

個個都瞞 一爆就爆到仆街

報蘋果！

又瞞, 個盤開工果日問左邊個返過大陸, 有返過都唔比返工, 你老味大陸閪

日出康城好多支那建築既盤，支那式管理等仆街

推

住康城咪仆街

返工量體溫, 支槍廢既, 35度

D廁所旱廁咁濟周鳩圍痾屎

屌你老味

屌，咁撚多無漢地盤友

嘩屌

大陸同香港比例9:1

7期 中國建築，會德豐

屌你老母啲人知申報完番過大陸要停14日就個個都填無
屌你老尾

今朝咁凍
我見個個都34-35.x
我懷疑36已經係發緊燒

喺門口量體溫

點入境呀？入境處冇人做野？

有朋友喺7期做

點算好

中招未

你朋友就係你

SAME

點證實其實

絕交

香港特區警察 開始拉網上尋釁滋事

樓主睇路

果頭嘅手足小心

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

拉撚左個光頭佬先啦

地盤唔全面停一定大攬炒
最多支那藍c 集中地

34度

32.8度

Fc 下先啦
我等緊睇大爆發

我日日都34度
靠支垃圾槍搵發燒病人就死得

如果大家對果邊環境覺得擔心
相信有果邊既聯絡方法會比較安心啲
我朋友都起果度做高層 不過張卡片花左

呢單野堅架

點會自動申報架支那狗
支式運動就係唔係爆正死果下都唔撚同人講

阿叔係咁隊比我睇

報埋入境處啦
用黑工

地盤支槍好似係沙士遺物黎

唔俾講當冇事，到奶曬嘢咪一樣停工真係好on9

新野都喺低溫症

低溫到出Low都照比人入啦

度到過37度就再度多幾次，度到37度樓下就放入去

痴撚線

好撚憎又係呢啲轉寄阿豬阿狗都講得既野
又冇證冇據 怪到大把fake news 真既就搞到冇人理

同大陸接軌

真？

支檐其實唔係睇37度呀...正常36點幾已經要捉條友出黎

屌,社區爆晒啦。推到支爆未

屌

290x好多大陸人坐

瞞上欺下喎老細

黑工？

屌！

康城真係好邋遢

push

有朋友之前澳門返香港
香港入境處嗰支都係咁
量得得34度
個職員話支野係咁 偏低的

好想知
咁個標準係點
佢支槍量到幾多度先係發燒

其實都唔明點解要匿埋要瞞
唔怕遲左醫會死架咩？

又係啲轉寄whatsapp

實係非法請啦, 一爆出黎影響好大, 大陸佬又唔想比人隔離

高條撚

AE

重要幾個月前已沒做

個個日薪
緊係暪住返工
彩你都on9

Fc咗先 source呢？

其實商家僱主真係好撚大責任
做到個大環境咁

岩先問完7期班n展都話無收到風
利申隔離金狗

好心fc咗先再po得唔得

up

7期係中海外

其實應該好多地盤都係咁

Fake news 拉

Push

唔係封左城咩 仲返到香港 姐係犯左法啦 呢d仆街送中啦

fc
張圖冇講係康城

真，垃圾藍絲先會住，建議將日出康城變做隔離營

whatsapp圖嘅證據好有力喎，弱智藍絲都成日用呢啲whatsapp圖當證據，當係真👍🏻

#1咪source

真 9up唔洗本 不推文回覆 thx

大撚鑊

7期電燈佬唔比番

吊

屌 推到比人知

得過且過
自私自利
鐘意睇人仆街

推咗先

我尋日收到風好似係TMTL500, 今日中康7?

已轉寄

周圍d 地盤都咁多支那閪/黑工⋯

屌，日出康城等緊大爆發

直接俾地鐵啦